[扮日本人]支那人高鐵發癲 狂用日文鬧高鐵職員

大家都是日本人